有無人返新工會拎濕紙巾出黎清潔下張台？

會唔會睇落好奇怪 但我又好驚佢個位積左好多塵黑蚊蚊 唔抺個人會唔舒服
有d公司會有清潔姐姐 但我見佢一塊布抺哂成間公司上下下 d水黑到 我寧願佢唔好抺
你地會唔會？除左抺台你地仲會有咩要做左先安落？

做愛

咁快睇得岩？

抹台, 抹電腦, 抹keyboard

D舊人會唔會以為我地好奇怪

個個星期一都抹一輪先開工

直頭帶滴露+布大清潔

會，我長時間放定一桶高樂氏濕紙巾係自己位，一星期至少抹一次電腦/keyboard/電話/枱面

我都係！我會定期抺一次 但如果有清潔姐姐比佢地抺完我又要再抺多次

買 3M 一筒嗰隻，長放櫃筒
新開始頭一次抹多啲，之後都係真係好污糟先抹，
無謂晒料

上手個keyboard勁撚多餅碎
直接扔撚左 自己買過set 日日抹

我日日都會抹完先做嘢 仲擺咗枝消毒藥水係枱頭

舊公司好大塵個個番工都會抹左先開工
有人會自備埋mouse

主要清潔 滑鼠同鍵盤 之前有同事見到問我係咪有潔癖
佢地根本唔明白長期唔清潔滑鼠同鍵盤有幾污糟

而家又準備返去抺啦

我會！
我張枱最面有張膠片，喪用到黑色一撻撻喪用消毒酒精抹極都唔甩

成張換嘅話要搬哂電腦、file架先換到，仲要成個契弟咁求個老屎忽幫你𠝹張新膠片，不了

最後買咗張好大嘅滑鼠墊嚟遮鬼住佢，唔使對住一撻撻污跡順眼好多

而家日日都有清潔感覺好舒服

今日第一日返工 成個櫃抺極都係黃色架

唔會
返落左先搞清潔

咁隻手咪好污糟

唔會
起碼用布+清潔劑啦, 濕紙巾邊夠力

唔會怪
利申：自己位部keyboard污糟到爆
痴咗勁多垃圾想借啲易整壞佢博換過個

好過比人第一印象 呢條友仔有潔癖

會 第一日報到已經狂抺locker
都唔明點解上家可以比自己擺制服嘅地方用到咁黑忟忟
仲要女仔人家